呢條爛蒲妹

睇佢ig成日去吧飲酒

咁又點？乜都擺上黎，香港大把人蒲啦，有男有女，有老有嫩

除左最右邊 我睇唔到另外兩個係小隻喎

係

三個都唔小得去邊啦

整前中後

放番入個籠度啦

關你閪事
關我地閪事
美極廣告

笑撚左笑埋右

左同中一撚樣樣

右都算小啦

最左好撚大份

我兄弟當中果果係女神

大山婆咁

中都唔細份得去邊

你啲兄弟應該個個盲撚
不過你叫得佢地兄弟
你自己應該都係咁上下啦物以類聚

無野吓話

畜牲都可以去bar玩?

唔好痴咁埋你兄弟

多麽醜的........

關你撚事咩,乜撚都放上網

人哋去飲酒又關你事 依家柒就唔飲得酒啊？
小朋友？傾計去公園定去m記
唔好乜都放上連登啦 當呢度係乜

已經冇人屌

變撚到,街邊影張相都可以上放上黎聲討

乜都放上嚟 咩事

樓豬起底 3個post都貼依條女IG
係咪俾人飛左定得罪你
所以係咁擺人上黎

樓豬新會然 #110736
難怪乜柒都攞上黎po以為自己好撚型

第一眼以為三條女都係同一條女黎

得罪就冇 係身邊有個男仔覺得佢好靚喎

咁又點

咁關我哋乜嘢事呀？

溝唔到都唔洗擺人上黎咁小氣架

樓主on99

關人撚事咩 傻閪樓主

而家d小學雞乜柒都po上連登

#110736

我要最左 其餘你地自己分

樓主溝唔到最左邊個個
所以就擺上黎
真人識樓主
樓主小鳩器
溝唔到人就發爛渣

樓主唔止第一次放人上黎
d毒撚真係好可怕

戇撚鳩 你冇撚腦？乜都放上黎，睇樓主語氣似係絲唔抵得有人話條女靚所以放人上黎 想睇人話條女係雞係公廁

收皮啦 樓豬 死返5p

笑咗 樓豬比人remove熱門

去酒吧就叫爛蒲？你幾多歲呀 仲中學雞係m記傾心事？戇柒鳩

肥，肥，肥

關你柒事咩

垃圾post

成座山咁

關你撚事咩

小豬就有3隻

溝唔到人就放人上連登，正宗毒撚

真人識最左

我都識最左#xx

咁都要擺人上黎

不過 求最右ig

三件都咁樣衰 醉左係街都無人執佢地屍

脂肪奶

樓豬平時係屋企自閉打飛機，唔俾人去bar social下架

葵芳

係大中細碼

好肥

屌你想上位？ 上位都要睇樣

咁關你撚事咩 唔講以為佢係你老母 咁都要貼上黎

最右果個唔錯

就係覺得佢豬 所以就貼上泥 我兄弟覺得佢靚麻 貼上泥等人評價下佢有幾豬

扮有兄弟 借刀

樓主係咁po人地上黎做乜？其實係咪同佢有仇？

係我兄弟覺得佢靚 我就貼上泥 等人評論下佢有幾豬

咁偉大呀 人地都真係要比個叻你呀

借刀不成找藉口

泥你老母 睇你開3個po都係同一個人就知你想點啦 走啦好嗎

屌你老母又唔撚係靚
關我撚事
負皮

泥你老母 你朋友覺得靚 你就放人上黎公審 痴撚線

我屌

收撚皮啦樓主
字都未撚識打 乜柒都放上嚟

你個名

人地蒲又關你撚事咩

樓主屌唔到人就放人上網?

去蒲都要放上黎

( Show Blocked User - 渣你對奶 ) 垃圾人種

借刀都借得你咁豬閪，抵你紮足一世棍

認撚真咩師兄

夠姜你咪係人哋ig cm囉
垃圾

其實有三條女去左飲酒關連登巴絲咩撚事

你當呢到你地頭？

仲乜9 想po人都搵個好d嘅理由好冇
見到你個理由都替你面紅

借刀

樓主ON9仔

大山婆

屌你老母 中間果件大陸落黎？

又block一個on9

人地就黎生日
搵日direct佢話比佢知上左連登啦
生日禮物呀